
                      M parece una película bastante entretenida,un rollo policiaco característico y muy americano y un gran actor y director como es Ben Affleck, q desarrolla un gran papel. T mantiene en la intriga de q pasara al final. En mi opinion yo la recomendaría.
        
            